所有民間自發抗疫行動都係幫緊政府執屎

Carrie: 多謝大家出錢出力出時間做本應係我既工作

等同俾佣金人然後做埋佢個份

等死 ? 有咩建議 ?

俾返個波政府